副學士升U的人好著數

近派上勞工處搵暑期工, 一睇有啲工係要求至少副學士, 本來直入既人要4年先有學位, 搵唔到個份, 但佢地可以